比人兇都唔洗驚 因為我地係..

愚樂台ganggang 出公海比人恰我驚驚..

太有才了..

好skr唷

𡃁ken

火青

牙笠我大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁..

斬sir好swag

MC斬

唔明但好似幾好笑

白頭佬屌你老母

==

但其實見到連衛兵我會驚青..

娛樂台gangbang

郭富城嘅弱？

但係見到金毛仔會驚青